人只得一個 但伴侶還有太多

如果他不錯 沒道理和我再拖
🚬